Хотите фит Лизера с Моргенштерном ?? 👍🏻 или 👎🏻 Приходите учиться на программу Music Production в Moscow Music School! Куратор — Роман Шелест (CVPELLV). Все подробности расскажем на Дне открытых дверей 13 апреля: Самый летний альбом этой весны🔥 Премьера Клипа: [club174061435|ЭЛИС РОКИ] - "ЦИТАДЕЛЬ КАЙФОВ".

– Элис Роки, видимо, не собирается терять волну на которую запрыгнула после дропа альбома и подгоняет клип. Стрельба в надувную куклу Мози Монтаны это конечно дерзкий вызов. Считайте, что они уже ваши. iPhone, iPad, Mac и другие устройства Apple в рассрочку без переплат. 👍🏻 или 👎🏻 У РОЖИ вчера ДР был. Поздравим лейкомчиком ?? Когда был Топчик ??   Что ждёшь больше ?? Единицы могут решить эту головоломку..   Слушаешь Centr ?? 👍🏻 или 👎🏻 Хотите совмест ?? Кто-нибудь ещё помнит [club19129928|Честера] ?? 👍🏻 или 👎🏻   Пушка 🔥🔥  [club19129928|ГРЯЗНЫЙ РАМИРЕС] в переводе с жаргона означает кунилингус во время месячных. Интересные никнэймы у ребят. Ставь локоса если не знал.   Уфимский музыкант RastaDemora выпустил свой первый сольный альбом под названием "Ритуал воскрешения" 
 
Запись и сведение NAALA    С праздником, бойцы !! 🔥 🔫

Есть смысл в службе в армии ?? 👍🏻 или 👎🏻 Все уже забыли или помнит кто-то ещё ?? Обещает удалить свой ютуб канал через 16 часов. Пишите в коммы:

1. Правда
2. Враньё В прошлый раз ФАРА набрал 5к лайков, посмотрим сколько соберёт Моргулис 👍🏻

С ДР Ублюдок !! 😊 NEW !! [club177303705|OLDFAG - СВОБОДА] (2019) Как вам новый трэк ЛСП и 25/17 ?? 👍🏻 или 👎🏻 Пасоны! Развлекушечка для вас! Пишите в коммы, позырим кто тут гигант. 😁 Чё, кто-каво ?? В какой машине был застрелен XXXTENTACION ??  Согласны или Нет ?? 👍🏻 или 👎🏻 Сколько новых альбомов выйдет после смерти ?? Как вам новый клип МОРГЕНШТЕРНА ?? 👍🏻 или 👎🏻 Дэцл. R.I.P. Прощай, Легенда.. Говорят Х жив.. Как вам новый альбом ФЭЙСА ?? 👍🏻 или👎🏻 Вчера ФАРАОН набрал 4к лайков. Посмотрим сколько соберёт ОКСИ. С ДР легенда. Сколько лайчат соберёт ФАРА в свой ДР ??   Уничтожение Легенды 🔥🔥  👍🏻 или 💩 Ещё помните ?? ДР сегодня.. Кек вам новый клип ?? 👍🏻 или 👎🏻   Лучшая Блоггерша ?? NEW !! [club53019285|l1lsan - ИНСТ: ЧАСТЬ 1] (2019) А какую выберешь ты ?? Лучший Блоггер ??  NEW !! [club157342752|ИЛЛЮЗИОНИСТ - СОЮЗ 33] (2018)   У BIG BABY TAPE сегодня ДР - поздравим лайком пацана ??  Как вам новый альбом МОРГЕНШТЕРНА ?? 👍🏻 или 👎🏻  Кто Лучший из Лучших ?? С Наступающим !! • Всех узнали ?? 🎄🎄 NEW !! [club155924633|VSYO - ПЛОХОЙ НОНЕЙМ] (2018) Кажется мы стали забывать.. Чей альбом ждёшь больше всего ??  NEW !! [club135352508|ЭД СТОК - СНЫ КЛЕРКА] (2018) 👍🏻 или 👎🏻  1 - Топчик
2 - Зашквар 👍🏻 или 👎🏻 👍🏻 или 👎🏻      Нужно ?? NEW !! [club153946128|ILYA BLANKO - ОКЕАНЫ] (2018) 180 лямов просмотров. Топ или Зашквар ?? 👍🏻 или 👎🏻 Хотите такой Фиток ?? На твой взгляд, кто же всё-таки победил ?? Как вообще новый Батл 👍🏻 или 👎🏻  Кто здесь ТОП ?? NEW !! [club173555805|ХРОМ Х НА САМОМ ДЕЛЕ - ПРИЧИНЫ ЗАДЕРЖАТЬСЯ] (2018) Этот рэпчик для тех, кто думать умеет 🔥🔥 NEW !! [club174463882|SHERNI - MERS] (2018)

Ты не купил себе мерс
Ты не купил себе секс
У тебя будет щас стресс
От недостатка монет  NEW !! [id58904874|ALEX DEF - БЕЛЫЙ ШУМ] (2018) 